香港有無啲靜啲嘅沙灘

唔介意遠

完全無人？

講完新假期會幫你唱通街。

你係咪叫billy

浪茄灣算唔算靜 再加平日去

好靜下 平日

唔係

新假期

講完就唔靜

好啦

東灣

梅窩